根本無人屌 只有做同唔做

根本無人屌 只有做同唔做

記唔記得雨革點解輸